%@metapost:coupecube1-mp
%@Auteur: François Drouin\par
J'ai pris un cube, je l'ai scié et j'en ai séparé les morceaux.
\begin{myenumerate}
  \item Complète en bleu les dessins en perspective des morceaux séparés
  \item Trace en rouge les arêtes cachées.
\end{myenumerate}
\noindent\includegraphics[scale=0.7]{coupecube1-1}\hfill\includegraphics[scale=0.7]{coupecube1-2}\hfill\includegraphics[scale=0.7]{coupecube1-3}
\par\noindent\includegraphics[scale=0.7]{coupecube1-4}\hfill\includegraphics[scale=0.7]{coupecube1-9}\hfill\includegraphics[scale=0.7]{coupecube1-9}
\par\noindent\includegraphics[scale=0.7]{coupecube1-5}\hfill\includegraphics[scale=0.7]{coupecube1-9}\hfill\includegraphics[scale=0.7]{coupecube1-9}
\par\noindent\includegraphics[scale=0.7]{coupecube1-6}\hfill\includegraphics[scale=0.7]{coupecube1-9}\hfill\includegraphics[scale=0.7]{coupecube1-9}
\par\noindent\includegraphics[scale=0.7]{coupecube1-7}\hfill\includegraphics[scale=0.7]{coupecube1-9}\hfill\includegraphics[scale=0.7]{coupecube1-9}
\par\noindent\includegraphics[scale=0.7]{coupecube1-8}\hfill\includegraphics[scale=0.7]{coupecube1-9}\hfill\includegraphics[scale=0.7]{coupecube1-9}
